林鄭: 投白票=市民對民生不滿, 但高投票率=認同投票乃和平表達方法

對白都幫佢諗好埋
咪撚咁戇鳩仲講乜投白票

直接搞個旺店店感謝日
條龍長過隔離投票站就已經夠清晰

唔好俾演繹主導權流入支那賤種手

呀 屌 語音輸入

係黃店

藍店

其實任佢spin
多人唔投票
佢就會攞建制派得票佔總選票比例嚟打飛機

個人認為任何方法都可以做 唔投票 投白票都得

直接去排隊黃店長過隔離投票站
佢哋咪冇撚得兜囉

唔駛投啦

起碼賺左時間做自己野

無興趣晒時間係啲比社會唾棄左的人身上

當然有得兜，因為票站太多人所以選民先去買嘢再去投票